metoo事件, 真係加速港男唔要港女

郁下都畀人告強姦, 仲邊有人敢要港女? 又成日屌港男無用只係北上叫雞, 你估我地想架? 上去叫雞北上最多咪扣14日, 係香港無啦啦畀人告, 入唔到罪都衰一世.

好彩我條女都話呀跨欄on99 佢平時係惡d 但係都算有正常思路

又唔係所有港女都係臭閪黎嘅
香港都係有lady存在

其實連登仔真係冇撚得救

LIHKG @ Android

係有，但依家成個風氣都係咁

上連登先叫港男？

咪衝柒啦

以後非處可以講句metoo 輕輕帶過

咁又唔好一碌竹
身邊好多女仔fd都唔撐呂麗瑤 最起碼要報左警先

有得揀咩

啱呀 #metoo

你幾撚時死?

由你向來既取態同你個名黎講呢句真係寧舍有說服力

事係有一排香港狗公比港女任揀

本身無人揀果堆港女一向係低競爭力，唔關你要定唔要事。

講到你唔係毒撚噉

係呀無得揀
但係又以為連登仔會揀咩

講到有得揀咁樣

未傳到支那姐
架妹台妹已經開始講緊

咪吹到咁大
一樣日日有人結婚

港男有寶

遲些呢單野,傳埋去北韓

因為某部分人濫用女權就ban的話
應該以後只可以搞gay

點睇台灣十幾年追朔期

返大陸娶大陸雞啦港男

但唔好帶落黎香港

其實好好地拍場拖，唔好掛住扑野 咪無事

通常屈性侵都係去蒲去玩個啲架姐 啲女蒲完，一夜情之後後悔咪告尻你囉

你同女朋友好地地拍幾年拖唔通佢屈到你性侵咩，都唔知關咩事 仲有拍拖唔等於人地要比你又摷又屌架，啲連登仔個腦得扑野

拍幾年先扑 你青頭？
一般三個月 俾盡半年都扑唔到好轉手啦

臭雞

而家啲港女真係愈來愈痴線

明明就大家都係雞 洗唔洗分得咁仔細

現實：一堆狗公繼續approach 女神

青頭仔 要拍拖幾年先有得扑呀？

咁多狗爭食 你唔食啲狗都要食啦

連登仔真係滿腦子都係扑野 無野好講

三至六個月先扑都話滿腦子
抵你同負評班毒撚成世做青頭仔

毒撚個世界真係細...

以後班十手西又多個理由話自己唔係雞

俄妹

咪係，仲要咁撚串嘴，我屌sex bot 都唔會要臭閪港女

#metoo 柒出國際

#

好彩我無女朋友

仲好，港女可以疊埋心水食洋腸黑腸咖哩腸，相反港男唔要港女就將乎得返大陸鮑揀

你估本身女人又有得揀?

點解無